{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141319?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로한옥 궁 게스트하우스"
    },
    "text": "宮は様々な便宜施設とサービスを提供する空間です。 宿には休める客室があり、きれいな風情のある庭もあります。 共用キッチンが利用でき、U+TVも視聴できます。 また、ネットフリックスを見ることもできます。 宿には様々なボードゲームも保有しており、面白い撮影小物も備えています。 喫煙は不可能で、部外者の同伴入室は許可されません。 共用キッチンには電子レンジ、氷浄水器、コーヒーマシン、各種食器が提供され、使用後の整理と洗浄をお願いします。 長いコロナのため朝食はセルフで行っており、カップ飯とカップラーメン、トースト、コーヒー、牛乳、イチゴジャムのほか、様々なお菓子を提供しています。 デリバリーや外部の食べ物の持ち込みや電子レンジを使って温めることは可能です。 利用案内には様々な規則と安全規則が含まれています。 また、手指消毒剤とマスクを着用する必要があります。 飲酒パーティーやお酒の摂取についての推奨もあります。 宿は一人または家族、知人と静かに楽しめる空間です。 伝統韓屋の特性を知らせる案内もあり、防音が脆弱なので、夜10時以降はご了承と了承をお願いいたします。 入室時間はお勧めで、ペットは入室できません。 私物の管理責任もあります。 客室内では飲食と喫煙は禁止されており、未成年者または男女同室での宿泊は許可されていません。 施設物の毀損や紛失に対する責任もあり、靴は保管する必要があります。 宿は禁煙ポリシーに従っており、デリバリーおよび外部の食品の持ち込みとゴミ処理に関する案内もあります。 我が宿泊施設は恋人、友達、家族、知人と静かに楽しむ方のための空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宮にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宮は様々な便宜施設とサービスを提供する空間です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何がありますか？",
            "answer": "宿には休める客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿には庭がありますか？",
            "answer": "宿にはきれいな風情のある庭もあります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "テレビは視聴できますか？",
            "answer": "U+TVを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは見ることができますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿で遊べるものはありますか？",
            "answer": "宿には様々なボードゲームや面白い撮影小物もあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "部外者の同伴入室は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、部外者の同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチンには電子レンジ、氷浄水器、コーヒーマシン、各種食器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はセルフで行っており、カップ飯とカップラーメン、トースト、コーヒー、牛乳、イチゴジャムのほか、様々なお菓子を提供しています。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物を持ち込んだり、電子レンジで温めることはできますか？",
            "answer": "はい、外部の食べ物の持ち込みや電子レンジを使って温めることは可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "利用案内には様々な規則と安全規則が含まれています。"
        },
        {
            "question": "手指消毒剤とマスクの着用は必要ですか？",
            "answer": "はい、手指消毒剤の使用とマスクの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "飲酒パーティーやお酒の摂取は推奨されていますか？",
            "answer": "飲酒パーティーやお酒の摂取は推奨されています。"
        },
        {
            "question": "宿は一人で利用できますか？",
            "answer": "はい、宿は一人で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿にペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では飲食と喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は施設物の毀損や紛失に対して責任を持たなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊者は施設物の毀損や紛失に対する責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすれば良いですか？",
            "answer": "靴は保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿は禁煙ポリシーに従っています。"
        },
        {
            "question": "デリバリーや外部の食品の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリーや外部の食品の持ち込みは可能です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようにゴミ処理をすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミ処理に関する案内があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような方に向けていますか？",
            "answer": "宿は恋人、友達、家族、知人と静かに楽しむ方のための空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 747
    }
}